白麻 vs 西七

白麻

西七

同場

兩個都勁正...打和啦

打和

一樣樣

西七 神推

雖然まいやん都好靚 但我簡我女神

齊人

以為係飛鳥

上白石麻衣

G

可以揀秋元真夏嗎

醜女

咁重口

七瀬靚過白麻

神Id

很想要

Why not both?

估唔到有機會見到

七仔屌打